[行路撚]完sem九龍塘行番屯門

問fd搭fd借左個帳開post

1320城市大學出發

1330南山村

頭已側

健康post

1338大直路

睇下我八點考完final你行到返去未

1348新高登

LM

其實唔難

Lm 睇樓主潛水

又黎呢d post
行就行啦，開咩post

一同分享完sem嘅樂趣

1405長沙灣睇肉館

1425 美孚萬事達 腳軟

咪搭車啊

1435荔枝角睇肉館 補給

1505荔景站 有冇巴絲同我傾下計

加油

Year 3?

我都想

屌佢老味出太陽

努力

唔L識行就快蕩失路

1530葵涌斂房

我試過呢個位俾10隻狗追

樓主後悔未

一陣行青山公路應該會悶撚死. 我之前跑步跑呢段路都悶撚到癲, 行路係講緊3倍時間

宜家已經悶撚死

1543荃灣墳場
順便拜下老豆 冇帶祭品會唔會好衰仔

有冇同佢哋講 本是同根生 相煎何太急

1559荃灣海濱 手機電量15%

同樓主道別定先, 一路好走

做咩唔帶尿袋啊
利申另一用户

1610 遙望海之戀 9%電

屌你自己覆自己好on9

西約體育館補給

一坐低就腳仔震震

換左舊電 復活

行行下落雨就

1635油柑頭

屌你 你一講就出太陽
曬撚死

1643好想落去浸水

1653 汀9村 腳已跛

巴打頂住

汀9橋底

有巴打支持 我實頂硬上

過緊嚟用行動支持巴打

巴打仲有幾耐先番到

谷歌同我講3個鐘

試過屯門去荃灣4粒鐘

Shitty咁撚多內地生, 區區屯門幾時有你份住HALL

1700我都唔撚知自己係邊

巴打有冇帶足夠水

岩岩荃灣入左樽水
挨到深井再補給

呢個問題又點止shitty ar...

巴打頂住 就到深井啦

深井就在眼前

1715 深井

補給先 陣間唔會再買到嘢 上次我唔記得跟住奶鑊金

深井咁多靚靚學生妹嘅

都係補給嘅其中一種

1725補給完畢 繼續起行

已捕捉巴打 180真連登仔

加油呀

加緊加緊

1740個天就黑 加速

1748青龍頭
腳痛 減速

其實樓主著咩鞋

nike唔知咩款
窮撚行路番屋企邊有錢買鞋

開始坐低個人行
用大脾出力
小腿同腳都好辛苦

到 Vista Cove 未

屌你老母

1801好似就快到小欖

加油巴打

有冇將軍澳或者上水巴打挑戰

健康人生

巴打平時有冇行開咁遠嘅路
Btw，加油

冇乜呀 今日完sem行路慶祝下

青山公路15咪半

1620屯門公路轉車站

人地行咪行囉 關你撚事呀？
唔撚中意咪出返去

壓下腿先

到三聖味

1848小欖村

未呀 腳骨唔好 龜速

早知lunch唔食譚仔啦
好肚餓

1904黃金海岸!!!!!!!!!!!!

啱啱追到post 樓主入去補給下先啦

突然間好撚有動力
狗衝下先

唔補了 仲有半樽水 挨到嘅我諗

個景好撚正 但小弟部手機像素低

我跑過去，算唔算挑戰？

出面好紫 好靚

樓主即將猝死

巴打加油幫你推一推

1923 好似行多幾步到到三聖

1930 青山灣碼頭 稍作休息
屯門真係好撚靚